你地會揀以下邊個組合？

--- 3年機齡 macbook (會用bootcamp變換osx&wins) + 27吋mon + Desktop (不直5000-6000)

--- 3年機齡 macbook + 27吋mon + Windows手提電腦 (不直10000左右)

二選一 你地會點揀？

兩個都唔要

desktop 啦
macbook 就掉撚左佢 睇下12號發佈會有咩新野

部macbook啱啱換左電
可唔可以唔掉撚左佢呀

星期日推一推

你部windows機拎嚟做乜先？

冇乜特別要拎出街又有位嘅砌部ITX好過notebook多多聲啦

負皮俾樓主，乜background 都唔講

想開windows呢條路
係因為osx用AutoCad, MS呢D軟件好唔掂
而且osx用唔到BIM revit
日後工作主要同建築有關 AutoCad同revit算係基本

聽日星期一推一推